今朝班狗趁人返學又拉人無人講？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

頭先頭20個都唔覺有mb